有無人覺得現時已經有人掌握到𣊬間轉移技術

當然，現階段肯定唔會公開廣泛使用
因為涉及太多問題。。。

全球航空運輸業即時瓦解先啦
連帶其他行業都慢慢玩玩完
有錢佬仲點屈你機

犯罪者都可以完美犯罪
製造不在場證據

有無人覺得現時已經有人掌握到長生不死技術
當然，現階段肯定唔會公開廣泛使用
因為涉及太多問題。。。

全球醫療業即時瓦解先啦
連帶其他行業都慢慢玩玩完
有錢佬仲點屈你機

犯罪者都可以瘋狂犯罪
無咗死刑，仲怕咩作奸犯科

on9係邊？

掉返轉頭，未有萊特兄弟發明飛機前
夠無人會諗過人類可以飛啦
發展到現時每秒19幾萬飛機係天上飛緊

有無人覺得現時已經有人掌握到時間暫停技術
當然，現階段肯定唔會公開廣泛使用
因為涉及太多問題。。。

全球醫療業即時瓦解先啦
連帶其他行業都慢慢玩玩完
有錢佬仲點屈你機

犯罪者都可以瘋狂犯罪
無咗死刑，仲怕咩作奸犯科

其實有都唔出奇，我信架

其實真係有

利申：我識